原來成功跳閘真係好爽！多謝連登仔！！

一直都好想跳但成日見到黃人粉人都好淆，每日只敢睇連登羨慕人地既勇氣

但係！！

諗返起過去幾個月黨鐵點配合黑社會傷害市民真係太嬲！諗起手足肯為我地擋子彈但我跳都唔敢跳？決心即時增加30%!再不停睇連登大家既跳閘分享，勇氣再提升30%!!!

我著住裙褲唔方便所以其實冇真係做「跳」既動作，首先入閘時拎冇八達通既銀包扮拍，如果係三腳閘，用手拉捉住隻腳拉後再向前chok,紅閘既話，等人多時，扮拍跟人尾出閘！個閘會想關一關但只要你夠快佢唔會真係夾你！最緊要係扮自然！一氣呵成！唔好怯！！同我一樣唔膽跳既巴絲可用呢個方法

香港歷史上有冇夠 狗屎垃圾 鼠王賤畜芬咁撚厚面皮？
點解唔成功爭取你老母 生你咁撚厚面皮既畜生既出嚟？

加油絲打

721 831
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港警察 強姦謀殺